木村光希街邊買小食 讚雞蛋仔Oishii

日本男神木村拓哉和工藤靜香的15歲細女木村光希（Koki）成為廣告界竉兒，受到許多廣告商及國際品牌追捧。被譽為最矚目星二代的Koki，昨日在星媽靜香陪伴下首度襲港，應邀來港出席品牌活動，二人抵港即吸引大批傳媒追訪，兩母女極為親民，面對傳媒時都會揮手和展現笑容。

到港工作期間，她們更順道品嘗香港特色美食。昨日，Koki於柴灣影樓拍攝雜誌封面，靜香在社交網分享美食照，興奮介紹香港地道美食，包括雞蛋仔及蛋撻，大讚鬆脆好味，而Koki也上載食雞蛋仔等片段，並以日語大讚：「Oishii（美味）」。今日，身穿白色外套配以牛仔褲和黑色長靴的光希又同媽媽去尋找美食，見光希在店前選擇小食，最後不忘向鏡頭微笑。

正常都會咁講

唔通講mazui 不味い咩

篇嘢係咪同阿邊撚個睇錶一樣？

緊係讚啦 , 話腥港小食唔好食唔驚畀兒登仔屌鳩死咩